我又可以發夢了

岩岩將中立藍女友變左淺黃
上次10月1發完夢佢已經嬲到瀨曬屎
終於又可以發夢

你條女廢事同你嘈咋

點解會同到中立藍既人一齊？
感化到佢變深黃未

屌到佢變深黃

一開始都唔係好覺，之後慢慢同佢傾返，發覺佢以為我出去玩